我想問人體自燃個阿叔死咗未？

好耐無聽到佢消息 有啲擔心佢死唔去

叔一燒

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

好慘，不斷比人打毒針

咁易比佢死巴打你咁好人屎

無人會關心佢

前幾日話佢轉返穩定

Sor 借位 求推
［新職］歡迎各位手足轉職幻彩魔法師

已經燒無事
所以如果佢依架死
一定係被共產黨殺
然後屈係我哋做

好似未死，不過佢個支那仔袋左200萬人仔

黃藍是政見 黑白是良知

醒返見到建制大敗,又激死番

根本冇事
燒完之後仲行得走得
仲要一路行一路屌

神秘共伯

點解藍屍傷嘅都有錢袋？
的士佬52萬，唔使比人告撞人....
掟磚亞伯，火燒阿叔......真係有錢搵命博？

我係黑黃 想問支那人幾時絶種？

之前收到